「不關我事，毫不知情」

「不關我事，毫不知情」
20,099

適中字型
較大字型

鬍鬚曾經689、律政司司長、政務司司長及建制派，有意無意地（大家認為是有意）跣你一鋪，百詞莫辯後，還不死心？挺起胸膛把心一橫向前進，不用扭揑了。
打從一露跑馬仔意願，民望高，你已冇路走冇運行，689還不藉機借勢抹黑、攻擊、暗算？「拒絕回應被689和強國猿司法覆核的4名議員」，未審先判之荒謬舉措明明是上級意思，照稿讀還修改字眼求自保──最終，689還不是皮笑肉不笑地以更高招自保？「我事前完全不知道，處理上也不至於拒答。」不肯負任何責任。作為管治者，什麼也不關他事，有功就領，有鑊就卸，無德無能無恥。這個狼班子不是「熱廚房」，而是「毒廚房」。能走的都自力更生啦，還留下來的廢柴奴才，只因再無其他去處而已。
其實此等質素的大公司分支所謂領導人，社會中很多。689卑劣、無信、媚主、俯伏、擅鬥、自私、用人唯親唯庸……市面上的小主管小奴才，正事做不好，就會伺機施暗箭、打毒針、放飛機、說壞話、黑公款，瞧他不起的下屬，一個個掉頭離去，另覓新生了，若原地Hea混，老細唔睇佢台戲他就什麼也不是。現實如此。

李碧華
電郵 :mcwriter@appledaily.com

上一則
看不到 (曾志豪)

下一則
泡影便是泡影？ (鄧達智)